行雷就行雷啦打乜撚野雷

好似廣東啲支那仔

雷切勁啲定係千鳥勁啲

不嬲叫開閃電雷擊

用開雷霆轟炸

我叫開皇天擊殺

雷霆萬鈞

曉響雷電

打出黎都覺得自己毒

行雷閃電 Period

正宗支那正字正確學。
切J封hi可解決人民之間嘅性罪行

五雷轟頂
一嘢劈落嚟

叫開pika pika

雷擊

俾蝗入侵晒跟住又話書面語

天打雷劈

霹靂真氣
風雷破
天雷破

打手枪

打雷係pkm絕招
平時只會講行雷

好撚煩 訓得個幾鐘

行雷閃電會出事

諗返起去真技嘅歲月

早幾個字有下大聲到耳鳴

叫開[神鳴］

我玩果陣內功最高得八層同真技都未出
好懷念啊

真晒金系同火系，日日係到撳
仲整個Excel計要撳幾多下
幾多日， 再賣比同學仔

然後課金...

最撚叻係話跟台灣用語

動感光波

咁打門呢

除咗玩pkm
冇見過人用依個字

打石湖(唔知個正字係咩)

叫開天雷擊

皇天擊殺，五雷轟頂

最怕突然打雷

叫開雷遁 麒麟

探熱變哂量體溫我都好唔慣

返雷

舞動超速龍球變做手中狂獸
創造花式超速穿梭於你我左右

大陸用字乜都用打，on99

台灣人都用打：打雷、打車
但搭飛機就唔知點解唔用打

打雷驚啲

Pokemon有一招叫打雷 又關大陸事？

已經講行飛機？

叫開十萬伏特

神啊求求讓我睡 請不要再行雷

我呢啲毒撚只識thunderbolt 同lightning

雷切

台灣都係用「打雷」樓主已柒

應該話天滅中共

樓主日行一善

個招叫行雷絕招呀

會出事

吓？我叫開十萬伏特

打咗個突

push

講開十萬伏特

唔係落雷咩

最快都係真東風浩蕩 銀鞍照白馬應該全game最耐

好有雷氣

有雷

台灣用唔代表要跟

你想點撚樣

銀鞍一下唔死 就要慢慢行快過去

用開劈字

由細到大都係落雷
支拿仔簡體字模擬器先叫打雷

fb 好多人講打雷
以前好似唔聽見有人會咁講

我講開打石芙

叫打雷果d都係支那腥港人

正確！

你條垃圾打輸比佐助啦

兩招黎，一招威力150 命中70，一招威力85命中95，利申十年無玩

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

Bb